====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une grande affaire fut le lancement d ' un réseau de chaleur et de froid de nouvelle génération , utilisant la géothermie profonde et les sources de chaleur fatale (data center , synchrotron) , et tirant parti des complémentarités temporelles et fonctionnelles des besoins énergétiques des établissements — projet unique en France à cette échelle .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
France (LOC)
Total entitiy counts: 1

